明日會議又取消！

立法會秘書處今日傍通知議員，立法會大會明日繼續不召開會議，暫時無法恢復二讀逃犯條例修訂。

立法會大會原本在昨日（6月12日）恢復二讀逃犯條例修訂，但反送中運動演變成佔領金鐘，警方不斷使用暴力驅趕民眾，最終昨天和今日的會議都取消，連同明日大會取消，亦即一連三日會議取消。

立法會主席梁君彥暫時未通知議員，何時會恢複大會。

主席梁君彥原本宣布預留會議共61小時審議，並在本周五、下周一和二加會，料下周四（20日）表決草案。